有冇返工兄弟啲同事做得好勤力，但其實你暗底裡都知道佢成日都借啲易去屙屎偷懶？

有個同事成日係到搏表現，下下都衝出嚟拎jobs

但其實佢就成鳩日係廁所出現，每次都會聽到佢放廁板落嚟，un 住腳咁坐半個鐘

仲要一日兩三次

至於點解我會知佢啲嘢，唔講

佢咁樣做真係搞死哂成team人，隨時有緊急事又搵唔到人負責

諗緊點樣話俾上頭聽佢返工最多時間去屙屎

識玩 你呢啲慢慢死做爛做等加2.5%啦

我同事都係咁，我覺得大把呢啲人